等價交換

人不作出犧牲，就不會得到任何回報，
想得到一樣東西，就必須付出同等的代價
你又願意為自由付出什麼代價？